突發！m記新嘢黑柴雞

仆你個街 乜撚嘢香烤雞翼
食柴咁啊

炭燒，識咩

m記垃圾食物 唔垃圾點對得住

記住食埋啲骨，唔係插咗落海龜個鼻度會停售

商品說明條例用唔用得著

有咩問題？ 屎係咁嘅色